遊戲王黑暗大法師打自己會唔會死？

細個同呀哥玩遊戲王假卡， 我用黑暗大法師打佢，佢開魔法卡反彈我d 攻擊力。 黑暗大法師攻擊力無限， 咁無限打無限， 隻大法師會唔會死？

睇你點睇

成功集齊5隻召喚就即時判勝
連攻擊都唔使

抽D垃圾卡做template 俾自己整D新卡黎玩仲過癮啦
仲可以慳幾千蚊買D勁卡

黑暗大法師唔會攻擊
齊卡即贏 咩都唔使理

你呀哥隻師法大暗黑輸, 因為佢係翻版